# Code - Projet Mémoire

Lignes de codes utilisés pour la réalisation de mon mémoire : Les usages créatifs politiques des réseaux sociaux numériques : le cas de BTS ARMY et le mouvement Black Lives Matter. 

## Note

Les lignes de codes utilisés doivent être nettoyés pour les rendres plus simples à utiliser, dans le but de les publier. 
